Miss 其實我仲好掛住你

點解你要係我miss

因為Miss真係解掛住咁解

巴打真係開左po

咁都俾你發現

中學聖日記？

點解唔搵返miss見下面

我覺得大家都唔敢搵對方 驚舊情復熾 宜家女朋友好好 我都無謂搞Miss啦

喂 miss

有冇問過佢點解會同你一齊

拍拖個時問過既 話我特別囉

你係咪特別比心機讀佢個科

未追佢已經特別專心

咁樣係咪有加成

其實認真佢唔難追

親口表白？

係

係咩環境表白 講啲細節嚟聽下